光復香港後, 我覺得要為林奠整個秦儈像

光復香港後, 我覺得要為林奠整個秦儈像
我要讓後世人知道, 呢條八婆係幾咁傷天害理,
我要香港人世世代代都記得呢條八婆

千古罵名, 遺臭萬年

油炸鵝 OK?

歡迎使用 不收版權費

可以, 不過可能無油炸鬼咁好食

油炸月鵝 斬件上